.. _dossier:

##################################
Les dossiers (photos ou documents)
##################################

Il est proposé de décrire dans ce paragraphe l'upload de document dans les
dossiers dans l'onglet "dossier" de l'emplacement.

On accède à cet élément depuis l'onglet "Dossier" de l'emplacement.
Tous les dossiers liés à l'emplacement sont listés dans cet onglet.

.. image:: a_emplacement-emplacement_concession-onglet-dossier-listing.png


Le formulaire est identique en mode ajout et modification.

.. image:: a_emplacement-emplacement_concession-onglet-dossier-formulaire-ajout.png


En mode visualisation il est possible de visualiser le fichier en cliquant sur
le lien "Visualiser" ou "Télécharger".

.. image:: a_emplacement-emplacement_concession-onglet-dossier-visualisation-fichier.png

Les informations à saisir sont :

- le fichier à télécharger (obligatoire)
- la date 
- le type de document: photo ou dossier (pdf)
- une observation

